[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3584)

竟然誤中

Slow

慢

Slow爆 100唔派了

咁慢

·

燈

針
冇心搶
我唔知幾耐冇開過po了

Slowwwwwwwwwww
有冇角球專家 8.5/7.5 b
入唔入得手

有無新加坡

完場未呀日本

金仔

呢場唔好買角

北韓同大佬彪同路又贏

未派

買咩好

一係買NG，一係等新加坡

誤中轉運
等我出下水先
新加坡 越南 盤 印尼半主

上呀 賓佬

呢期邊個大蛇 出糧想跟

365冇菲律賓

我

出左三鋪十三幺
條氣唔順就發老牌

香港盤

咸巴

好重冤氣

屌

大岩蛇

緊係大岩蛇

跟買新加坡 一陣屌波

識波

C呢喂

咸巴唔洗講 在心中

買左條半大過關
日本 x 新加坡 2x3
而家回左本
好唔好補個 半場 10 01 或者 0.5/1 細

Yy戒左賭？

買得細就唔補
買得大咪補個本

講賭球 只服yy

唔係大岩剛就收檔啦

新加坡盤?

同緊me duo 準備一齊衝上鑽

贏到上左岸

cap ed

渣ga

新加坡+越南 有冇人同路

有c未呀屌

越南妹

走地下盤？

都係 $200 注，total $600

原來開波了

日本2:1 未？

馬會ac原來有100喺到
買咩好

咁咪補啦
補完冇肉食

日本ng睇波

也門進攻乏力，打法猥瑣

6仔 買十條
之後戒賭

北韓派左

香港人！加油！

日本仔換人踢下半場
買no goal

我仲未派嘅

末期哥 手足 錢已入 祝贏

冰角

屌你日本刷c啦俾假希望

all in 客其他

買過80條 一張都唔中
$40都收唔返

星狗有冇覺得比人裝左次天仙局

賓佬

又停角

姐係攻唔入 又守到人攻唔到
0:0 confirmed

又到60分鐘
6.5b 2000蚊gel頭哥有無買

買過一千，6 7 8個字都係
全部掉落咸水海

炸

21

又見到13報假既係未入

13-0

半主收米 依家買咩好

收皮啦

你有冇報過真㗎

Block最中意派錢的13

陣間就bin 尻你

咁要咩

幫主料😘
角球大c

新加坡

菲撚賓開左波未

........
你唔好跟啦

中到%%聲

北韓派未啊

7:45分 半主!!!!!!!!!!! 想收蚊就跟啦

停c停撚咗半個鐘

想跟寶高巴角大 但幫主都係要角大 點部署好

十三報假唔block得㗎 成日搶post

撚中場半大

發覺幫主跟親寶高都中風

針得

等即場

亞洲全部西波隊
唔使諗大波

Ok即場跟u

澳洲半場-4.5

想點

我尾關黎

真

明亮都係 好撚驚呀

巴拉圭個陣咁勁都和唔到

菲律賓入左？

555555

唔係唔信你 太多燈閪燈9 u

幾棧神燈照到應一應

7:45 兩邊55波？想買半主點睇

本身對波廢
比你排到最強11人又點

ng jp ok?

有無ching有香港link?

驚西咩 要大就一定大架啦 我跟親都輸咁你借埋財仔買我對家就唔洗係到9up la

半主已入手

新加坡個場點部署

HOME

Hong Kong goalllll

0-1 香港

唉屌 又針

1:0

香港10

與主同行
與神同行

菲goal

我一早買定 慘

香港 GOAL

好少見亞洲隊屌打歐洲隊

仆街日本仔唔係唔入丫

Honk Kong goalllllll

Goallll 1:1

1:0 俾多球

有泰國美欺要了

5ccccccccccccccccc

-0.75 hk真係易撚到

賓仔大波 架仔刷c

個天突然落狗屎

菲律賓高水半主全主

菲律賓嗰場3:0？
定球探出事？

日本/烏圭整多粒啦

1:1

半4全5

2:4

球探主1-0 但365冇場波

5.5b易到

5c jar wor

菲1-1

日本ok其他不了

半大

我的國下盤真係易撚到

2.5s針 咗快半大

泰國100%

日本比多粒

賓妹頂實

上啦屌你老味敍利亞

係咩仲有半個鐘一角都冇咩

日本俾多一角真係咁難？

坡妹捺屌!!!!!!!!

即場新加坡第一球@2.01

親中新加坡

黑起上黎好痴線架

想買Vietnam

越南仔上

半4全5 好波到

仲未派

我跟左我明

玻仔fg
架仔 ng

無6角我自含顏射自己再放上pornhub

佢中一輸一 所以我

日本仔係咪要掃哂角細連低水5.5大都唔開

又黎

日本唔刷角正仆街屌你老母蘿蔔頭

lm

🇯🇵 🇯🇵 🇯🇵

巴拉圭goal未

日本入波先定刷角先

又同肥牛同路 安心了

好少見寶蛇無信心

Lm

泰國有冇信心

支持大岩蛇

9成控球 2射1中
cls 親中坡

Gel定先

Real

理論上無錯

No money buy 也門fg jump

買左架仔角大等死中

日本換人10.5b gel

日本ng
老規矩

斜利亞係咪贏唔到

Ok

日本仔係咪可憐我岩先買唔到5.5足水大
所以特登唔刷角比我開心阿

gchi

新加坡角大ready

坡仔 9成控

ok

唔係 無人可憐你

中國入波
好彩買左+0.5等收錢

菲律賓大波半場cash ok?

久保真係好廢，仲吹奏日本美欺

唔撚係呀？

半2全2⋯

大岩蛇新加坡fg

永井謙右on

日本角呢屌你老母

日本半二全二？

日本仔好撚鍾意妹到尾 世界盃最後個幾分鐘

半2全2不如唔好踢dllm

6.5B?

I

半大 菲仔

有

半2全2 半4全5

北韓唔派無得買

玻仔落飛落到

一樣 等緊啊 屌

親中坡 FG 2倍水 趺到1.7

日本又完場

新加坡fg 100%

冇人傾泰國

莎

痴撚線新加波 D人唔撚識射波...

傻西黎全世界得香港賭波?

新加坡禁屌到

係到做熱個FG 也門100%

北韓幾時派

vietnam la

角呢日本

國泰有咩傾
屌柒佢都嚟唔撤

買左也門撕得飛

我屌 快手入多球啦

也門針硬

也門 波皮都掂唔到下

小日本又半2全2

話左真係可以1角都冇...

坡仔落飛落到傻左

買中國對家真係理財之選

日本快入

半2全2

想all in 新加坡 fg

巴拉圭落後緊都唔刷真係抵撚你輸 垃圾

契仔祝福契爺

中拎硬

角大呃錢

波仔屌打到傻

呢場角球打算買?

即場買咩好

係，明比你賺

熱身賽就算啦

入啦。奸爸爹

敍利亞半客crashed

小心12m

日本射咁多唔入有撚用

北韓幾時派彩

屌沖落去馬會 碌卡借錢 all in

日本果場買左上盤，唔入都冇咩所謂

咁都開到 莊家咪爆廠 邊個入邊個一定比人買起

角細黨準備上水，咁都頂到真係冇野好講

借30000 all in 坡fg
唔中跳樓

睇緊，未敢肯定

1.69>1.59

3皮就跳樓

角細黨又大勝一仗!!!

新加坡同日本入未

Goalllll 1:2

光復香港

唉

波 8成控球

1.59，痴撚線

日本差你一粒啊

細波撚準備上水

也門準備GOAL

屌你老母唔好咁快入住
跑緊落去

Who

一陣1.49 > 1.39 > 1.29

狗會派北韓嗰場未 我d本喺曬嗰度啊

5c

仆街喇。日本仔唔攻

好撚on9冰咁耐角，日本仔含撚啦

屌左坡半場2:0 2:1

落飛落到short撚左
準備對家加大波了

屌你日本比c

我買個陣1.92

日本仔屌你老尾又係你？

中

又係咁 又扮炒 依球邊有可能唔撚入?

Goalllllllllllll 親中坡

泰仔goal未

玻

風

越南第一球

中 收錢 fatfat

Dllm
我仲排緊隊

仆街買唔切

網側咋 邊到睇到入

仆街日本仔

親中坡炸

我都覺得奇怪

屌 我睇live

吹咗

日本快入第三球啦

Diu
等埋我先入

有幾球咁撚易入都唔入 好鬼

日本狗半場4c俾假希望撚狗

Google 話賓佬1:2

2.02

all in 1.75大

22個人下半場只係踢左1個角球 0貢獻

日本第三球

6角都無 日本仔勁

1-0

日本仔終極撚狗

輸哂

坡仔刷角啦 屌

日本妹下妹下 得咗

坡仔炸左 仆街了

日本no goal

5.5大都殺埋 好波到

日本是撚但入多球啦屌

live 1-2

又係你

澳洲5個咖哩仔

細波咁快收咗皮

半場4c都開唔撚到屌佢老母

Thai goal meh

坡仔平手1.82 即場主w 1.7x?

啲亞假賭到個人好亂

5.5b 去緊ifc

係咪有人8.5s掃到5.5s？

日本仔半4全5

新加坡 gelllll

新加坡買個半場0.5細算，係咁炸

坡即聲點部署！

屌你老母馬會點解咁撚多人

場

好似有人話5.5b唔知點輸

@碌梳

坡仔入未 屌你

咁都輸真係好波
日本0角 入完2球刷4角撚狗

12碼

0.5s

1.69

準備all in pore pore goal

啱啱又係老母銀包偷左三千想入落馬會推幾口
手足推介邊場

架仔6.5s穩過坐火箭 咁爆到我分碌鳩俾七警含

1.53

siu4 半場gel 5.5 6.5 完場都未有

癡線玻跌咁多水

中 cashedddddddddddddddddddddddddddd

有巴打$50000照執gg

Ence vs rng點睇

坡FG 1.53 比狗屌
2倍個陣狂禁買唔到 係咁變賠率

all in 也門
1.75大

2.02> 1.50 ?

新加坡唔買正傻仔

賭既錢唔屬於你到頭來只會輸晒

日本仔想點呀臭閪？刷啦碌撚

ence啦

?

快買坡 穩贏

賓仔點

1.47
好撚癲

同上場6.5易食差唔多

日本goal

未

2.02買左坡
唔入都好似賺左咁

日本換成半隊人

點買得落手

坡仔又封盤?

笑撚左
5.5b 8.5s 又輸

泰仔 4 5 6 plz

1.52 仲買唔買好
入咗30,000落去

也門12m?

人妖上

屯門都勁過也門啦

怕西

快買

架仔補3分鐘
半4全5

Ok
All in

也門走盤當贏

日本屌你老母

痴左線？ D錢我憑自己實力拎番黎

屌你老母小日本

一皮小屌先啦
就算唔入 對家入左 到時再長追佢NG

我就唔信睇住盤黎食補時刷角球咁賤種

5.5s-9.5s

日本夠膽就入多粒

新加坡第一球 唔中問我老母拎

金仔終於派了

買

買坡

Dllm

幫主係咪準備要找數

入多粒呀日本

有料

佢好似要上porn hub

坡想入角細....

架

角細黨 準備上水！

要射了

坡2c?

霸氣

越南

日本仔真係

吓買一皮咪贏少3分2.. 贏硬怕咩買大

香港

坡仔點解咁撚勁

2:0 5c ft

冰足30分鐘

又一場 半4全5

點解新加坡d水位會跌得咁勁

新加圾繼續停角

跪拜架仔半4全5, 7.5s 9.5s可以係天台落番嚟

發現呢到好多人買咗也門

主win
2.54 ->1.54

屌你咩，咁搞法

病了

30000$ 主ng @1.52

入2粒果時想買5.5B
一買就兩連C
點知而家

豬左都無壓力，反正D錢唔係自己既

坡 1-0 Goalllllllllllllllllll

坡1-0

10

頭先邊個話5.5B cashed 話咩半個鐘都無C咩

真goal

坡正氣

剩係睇唔賭剩係識揀上盤架啦

屌你咩36
琴日果隊csgo japan廢撚到

好波

屌你終於真GOAL

新坡好勁

玻456準備

30000 goalll

坡妹1:0

1.75大易到

仆你個街
暫停接受投注？

2000蚊6.5b 易食指數5**

半場已經GEL 5.5B果D

坡半場2:0 2:1

太易了

我了

等$30000 巴派了

日本隻17號廢撚到

easy

屌我輸得少呀
今晚典算，電莖bill ence

大岩蛇中了

mee

冇份gel都要死...

長追親中坡NG

半格

日本easy

垃圾日本

5.5都活到

3.5s 5.5s-9.5s gel

日本Gel得

仆街 日本仔半2全2

幫主係咪有野睇

留名等J

日本5.5細高水頂到完場

半4 全5？😨

新加坡入波就得

久保？

唔係我 幫手叫咋

點解坡仔全部都黑鬼黎

坡仔係咪咁勁

派？

坡2.02fg cashed

果隊廢

同發覺一樣

1.55 繼續屌啦

長期坡NG了

個波究竟有過個幾多次玻半場

點解既

即場新加坡2.5細@1.90

飛？

半4全5爽撚到
8.5 7.5 6.5 5.5s all cashed

狗會又逼人贏錢

幫主

好撚彩玻fg 2.02買左

sg 7.5s 派錢

留名

cls jj lm

Me la

仲想唔想死

支持開game了

咸蛇，禾了

咁都開5. 5s

新加坡有歸化兵

等派

屌你老母死日本仔半2全2

泰國上啦屌你

北韓今晚派唔派到

Mela

幫主唔會走數下話

派左啦

今晚要開Game了

派左

Me plz

Gchi

放心 最後我都買左 要唔要飛？

半4全5爽撚到
8.5s 7.5s 6.5s 5.5s all cashed

輸撚晒 有無人派我

我要嬴

求派 5.5b 慘死

屌 驚西咩 我旺到西咁
照上啦

4c後入場最安全

又係新遊戲估波波?

坡 黎多粒

真 發到-1k

真唔真我一早買能左，驚落飛

支持

齊收錢啦

今晚不如估角膽，好易一注獨中

靠你擇名了

咸巴幾時派我

坡妹有下一球

支持了

半1全2逼害半大全大手足

1-1

11

也門1:1

睇左全場 果種廢

秦國肯嬴未

1-1 也門

立陶宛想點

笑

好彩stop左我

等我仲推能左herexxxx果場

坡仔 加油

也門又撚賭仔

追第2球NG坡 輸番晒

2.5s點頂 dllm

CLS咁都11

果然有怪平手即場落到痴

也門紅左個咩? 點解 1-1 個水位都係差咁遠?

1.75大
假波必備

岩岩坐車

前面個巴打一邊淫笑⋯一邊睇依度⋯

場場半大

坡妹第3球

玻win1.71

兩場半大

三場

好彩日本仔未派角 差少少all in新加坡ng

假波咪買主win

係北韓個場無

泰國
越南 快goal

兩場過三倍半大，爽爽

串曬就肥肥

假波唔好買主w

南韓有冇孫興文？？？？？？

再追新加坡ng秒針

冇

應該無啦? 國際賽

+1

想睇pm

我起後面忍笑忍左好耐

半4全5 無人信我

信念

我了 唔係我幫gel都無咁易

泰國頂住半和

派啦

lm
係咪揸埋過一舊 以為會爆

1.56
勇士

對我黎講太易了

找左數再講

我要搵場明亮無買既

等你派

玻快啲2-1

你有一個人要多謝 個個就係我

半主已死

拍片未

唔好質疑我明！

佢好遲先出

半主未啊坡西

北泡都派埋彩

有冇明亮link

散紙黎 少買波

股票今日輸左十鳩幾個 試下自己黑唔黑得晒

坡開始細左制咁

坡仔ng??

韓仔有無神鋒黃2助？

7.5s

坡妹半場比角？

半2

All in 印尼半主

半3啦

快啲2-1

似坡仔入一球然後又比人追和

巴打買左角大? 幫你祝福一下連c
but也門有場試過0角

推埋呢場先排啦

1:2

也門cup尻埋

1-2

也門

也門勁撚到

好

也門!!!!!!!!!!!

1:2 也門
小喇叭了 跳得了

也門咁撚勁

屌你老母 又冇角想點樣

On9

吓，你哋要1:2? 好！

也門勁撚到...

坡仔大船boom

吊買左3.5細死得

23倍反cup

2成控場 都可以2射2中2入波

屌 仲諗住買大

好彩淨係買咗fg

唉日本仔刷多角都咁難

有無人賺個低水FG 輸間廠

差泰仔 入未

好彩買左Fg唔係買盤

Same

又話坡仔9成控球

27倍反cup

半3全3頂住個細波

坡

同路

gg坡仔

新加坡可能連城大都贏唔到

Yamen !!

same

屌你老母坡仔

泰仔又細波 唔撚識入波

新加波ng 可以轟了

也門 3ng cashed

玻仔又禁屌返

即場角入咩好

然夠未

假波不了

越南 jumpppppppppppppp
比人禁屌

7成可以比人入

叫人點撚樣賭
唔想再玩國際賽了

香港平半

走盤ok?

見你咁講 唔買啦

快手
泰國屌你老母
識唔識入波

Japan NO GOAL CASHED!!!!!!!!!!!!!!
$1000000000000 4.05 3rd no goal!!!!!!!!!!!!!

笑撚左
佢唔係日本3ng咩

點踢

星買左咩

信你

唉屌見兩次都買唔到就算數 點知中晒

笑死

屌你老母日本仔又逼我allin追數

ok me

唔好咁撚燈啦
唔嬴點派比你呀

下半場刷角開始

也門專業撚賭仔

也門扮廢

想含 lm

一陣爆角

坡仔cls收完fg食飯
比人cup左

泰國入啦屌

預期之內
係時候角大入貨

I love Yamen!!

一個神級落飛就輸翻轉頭

1:3

最後一注錢了 Allin跟

咩位入

泰仔一球都冇

落飛係咩玩法
外圍集團？

新加坡笑撚4

等中場

引主

坡仔

可以既話我想等5.5

中場now ar

屯門

我想等5.5

1:0 GOALLLL又輕鬆
1:1 GOALLL

FROM 8gor
Where is 1:2??????

屌你老母
泰國識唔識入波

玻仔收到風 也門輸 isis要斬全家

賓妹3.5b goal

2130南韓allin?

新加坡走盤當贏

坡串左南韓
利申:好邪 連輸3注緊

想問賓仔幾多個

垃圾差仔

主1 2.01 落到1.53
開客23
笑撚死

角

呢場無角顯示

新 2:4 抽一派100

泰國 2.5 b ok?

幫主又中

印尼入未
主場王去咗邊

幫主料😘
角球大c

幫助手足追數

拍左片 大把人入

想派直接pm我 大恩不言謝

大波派錢

印尼fg goal

印尼妹goalllll

場場都有波入 屌你老母泰仔

如果今晚我中six mark 頭3獎項

波台手足 10個1000

世紀重注
坡仔7.5b

好 我

印度都幾勁

想要新加坡7.5b 會否反智?

1:4Syria

下半場唔刷角

印度未開波

馬拉妹 追和先

開摭硬

泰仔 新加坡 上啦屌你老母

撚

@2.83 cls
跟6.5b入手

Syria 由2:1變4:1

坡妹6.5b上船

咸巴洗唔洗整返注6.5？

All in 4.5b

羊錢，收工可以坐uber舒舒服服返屋企

Gunnn

香港屌你老母！

你羊馬會夠啦仲使咩返工

新加玻追和pls

唔返工何來賭本

派我 我輸到冇哂本

再嚟多次1000推上100k計劃好了

玻妹6.5bb

Gun

我淨係試過3萬上24萬

.....

韓狗 半和？

可否再次帶領手足

坡仔快手入佢

新加坡做乜撚野

屌 係咪買兩場兩場都停c

Auti要咩，9點

坡Goallllllllllll 2-2

22

坡cupppp佢

馬拉

反手左自己要左印尼半和
點算

講得好

屌一諗就慢…
諗緊要ng定5.5b...

話咗假波買大冇死

5.5b出現

抵啦 反手

坡妹比多粒大波波

睇開d 隨時5球完

求入越南
2.5b
開到即刻飛去幫你振興經濟

Cup佢老母新加坡

1-1 咪得

今個月1號到宜家
3萬上20萬

cls

屌 ccccccc

咸濕巴5.5b 是咪入手

是但啦cup

岩岩入左

.......... 5day 17萬

星仔cup唔cup到

5.5b

咸咸 角大要唔要？

坡仔贏 5 1 200 完場再留名

5.25大

我定先

香港地渣車不了
儲緊第二層樓首期

如果見有4.5 就再掃一次
反底睇呢鋪

...............

5.5上左

坡刷角啦喂

Cambodia 咁勁嘅

我屌 c呢

新加玻 越南

4.5s

我都做緊低級職員

印尼入多球啦

也門轟多粒
送親中坡終

泰國再唔識入波
我飛去泰國打柒你班仆街

女子

快刷角角角角角角角角角

也門係咪唔識刷角呀

我好中意返工 不了

等4.5

也門轟未

角球呢屌

刷角呀

有4.5

一日唔返工週身唔舒服

泰仔 上

角球呢

4.5s一開始唔係2.43 證明好大機會開到

Approved